老解到未呀，5年前已經話出，南極都行到番黎啦

入左結界

黨做野唔洗你教

返到了